{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 하늘아래수성별사랑캠프"
    },
    "text": "こんにちは。大邱の空の下のキャンプ場ペンションです。 お知らせとしては退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあり、利用客のために退室時間11時を遵守してください。 また、退室前に宿泊施設内部の整理を仕上げてください。 チェックアウトする前に、管理事務所に連絡してチェックアウトを完了する必要があります。 また、客室ではデータの心配なく便利にインターネットを利用できます。 すべての客室が利用可能であり、客室内では絶対禁煙です。 バーベキュー場があり、炭とグリルの利用料金は20,000ウォンです。 利用場所はデッキバーベキュー場で、火災に注意する必要があります。 駐車可能なスペースがあり、ペンション内にはヒアザがある便益施設があります。 また、ペンション内に土の遊び場とトランポリンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室前に宿泊施設内部の整理を仕上げる必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトする前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトする前に、管理事務所に連絡してチェックアウトを完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なく便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場はデッキバーベキュー場にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "便益施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはヒアザがある便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな遊び場がありますか？",
            "answer": "ペンション内には土の遊び場とトランポリンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 343
    }
}